既然咩種類的客都免最低結存，點解仲要分？

人天性鍾意分等級

即係法律面前理論人人平等，實際係唔係先？

我破產都可以做最高級啦咁

係？去破管處舉報你

no

推！

無錢同破產都一樣
點解仲要分?